大和民族勇武遺風！請子代立《參戰聲明書》 91歲皇民願赴戰場殺共9守護台灣民主自由

小野田精神再現

牙lam?